[雲爺爺]爺爺唔係想要梅斯達菲

不是雲爺爺的錯，原來當初雲爺爺唔係想要梅斯達菲？

梅斯達菲已經成為阿仙奴球迷的眼中釘，自加盟以來，他的表現極不穩定，容易跟漏對手和犯下錯誤，更有外國球迷將梅斯達菲過往的所有「蝦碌場面」整成10分鐘的短片，證明梅斯達菲真的不行了。特別在對陣水晶宮的比賽後，梅斯達菲業餘級的表現使阿仙奴球迷真的爆了，要求艾馬利不要再用他，更有球迷戲言，希望梅斯達菲的證照不見了，不用在歐霸決賽再看到他。

梅菲達菲在2016年夏天，從華倫西亞加盟阿仙奴，當初，眾多球迷對他都十分有期望，畢竟他曾是德國國家隊的正選中堅。很多人相信他能夠解決球隊的中堅問題，與哥斯尼組成穩健的組合。但事實非想像中美好，梅斯達菲自加盟以來表現遠遠不達預期，更有傳因近期的表現被球隊掛牌出售，極有可能在今個夏季離開阿仙奴。據英國傳媒報導，原來當初雲爺爺並不想要梅斯達菲以提升後防實力。

根據英國足球網站 Football London報導，時任領隊雲格從來沒有為球隊想過或決定簽下梅斯達菲，因為當時雲格對梅斯達菲的能力有著很大的問號，認為他沒有足夠的能力令防線實力增強，換句話而言，即是認為梅斯達菲是能力不足的。儘管如此，當時球隊的行政總裁－加齊迪斯決意要簽下這位2014年世界盃的冠軍成員，最終在加齊迪斯的強烈建議和引導下，在2016年簽下了梅斯達菲，轉會費為約3,500萬鎊。目前身為AC米蘭營運總裁的加齊迪斯正在積極推動球隊簽下他的愛將－梅斯達菲，但是阿仙奴不得不有著損失，因為現時的梅斯達菲難以收回當初的3,500萬鎊，只能儘早止蝕。

而在仍然是雲格執掌阿仙奴的時期，梅斯達菲幾乎接近離開阿仙奴，加盟國際米蘭，可能證明了雲格真的不想要梅斯達菲。亦自國際米蘭的報價後，再沒有收到其他球隊對梅斯達菲的詢問或報價。在水晶宮的比賽中犯下連番錯誤，令到球隊決意要在今夏將其出售。利物浦名宿加歷查對梅斯達菲的表現並不感到意外，他表示：「自他加盟以來，他的表現一直都十分糟糕，水晶宮的比賽只是他的縮影。」

此事反映出阿仙奴的高層並沒有下放權力給雲爺爺和球隊管理的混亂，這一切不應由雲爺爺一力承擔，若阿仙奴高層繼續如此，恐怕只會與眾豪門的實力越拉越遠。

爺爺好橙